話要燒山果啲入一入來

學術研究！！！利申Env Engineers
認真搞乜都好，唔好搞西貢果邊啲山。香港主要係吹東風，一燒除左啲灰燼會收曬自己沙田、馬鞍山、黃大仙區手足皮，仲會嚴重破壞曬香港幾千年來既Biodiversity （生態多樣性）

無左生態得返塊爛地，咪即係送錢俾地產商，損已利人🤷🏼‍♂️ 地產霸權係唔會理你Ethnic 架，你燒西貢只係幫佢地做一直唔敢做既霸權大計

請對準政權、對準Target

你咁做同火燒圓明園無分別 !!!

.

定係佢地想燒"燒山"咋？

真燒山我都唔認同，如果你地有行山就知香港真係好靚

愛自己既家無必要咁破壞

樓豬衝出嚟_

真係燒咗就冇㗎啦
香港最靚嘅係山同大自然
唔好亂黎

邊條on9諗出黎?